FRED 做乜鳩 踢自己友 傷埋?

魔性黎架

魔性 岩先梅利咁撚串丫拿

踢完人仲要兇鳩人

Shaw差啲俾佢踢中

佢都即刻出手推鳩牙fred頂一頂

短短幾個禮拜已經學識狗仔技倆